做過連儂牆嘅巴絲請入

想問下整連儂牆有冇咩要注意 要準備咩 （除咗memo紙 筆）
同埋邊啲地方係可以整 係咪行人天橋隧道都ok?

希望幾個女仔唔好比廢老圍

我無野講

如果寫幾句野改變到現實就好

搵多幾個幫手啦

你想整最好搵多D人,

沖

好 confirm地點之後再搵人幫手

提升士氣 好撚重要

有個廢婆

我無嘢講

咩區

我有嘢講 有冇人有經驗分享吓

提早做宣傳 搵幫手

好

推吓

要睇人流
同埋會唔會淋雨

好嘅